是日晚餐 原隻脆皮吊燒雞

可唔可打包

幾錢

三嚿水倒

雪雞咁貴？

其實同炸子雞點分?

Where

Oh

燒鵝咁貴

新光酒樓

半隻70-100咋喎清